暫時無一支傳統勁旅表現係好..................

法國 巴西 德國

法國3分

荷蘭同意大利算係咁啦

西班牙都唔好?

墨西哥都唔好？

法國勉強拎3分

Ddg唔洗再對c朗都ok

智利山狗幾勁

3分還3分 好還好

全能到仆街

葡萄牙
牙朗

牙朗拎到世界盃真係唔知美欺有咩感覺

中國

G,H組都未打
咁快判？

等睇XX年最強英格蘭
你就知咩叫強隊喇

講組織，西班牙最有板有眼，可惜輸龍

個人表現好，但成隊咪又係攞一分

俄羅斯咪好

可惜入嗰三球都唔清脆嘅組織 爭緊啲運
第一球DC個人show 第二球罰球 節三球遠射
西班牙打起咗應該會好睇

仲有比利時

比利時熱身賽打冇牙朗嘅葡萄牙都未見得有咩優勢喎

唔通提子